英文文宣要求香港人權及民主法要快及高票過(多過2/3)

The spooky "Withdrawal" to the Extradition to China Bill after 3 months' sacrifice of 8 young people, more than 1,200 tortured unnecessary arrests and unaccountable personal injuries, is not just too little too late, but also Carrie Lam also demonstrated the beginning of more violence and brutal crack-down at the verge of the 10.1, 70th anniversary of PRC. No matter what the significance in passing the HK Human Rights and Democracy Bill will have, please this is the Only leverage to deter individual HK top officials and police to give a triple thought on their atrocities move against Hongkongers.

Push